點解咁多無開過post屌支那屌警犬既acc無證據都係咁spin去cp度？令我諗起14年白警單野

點解咁多無開過post屌支那屌警犬既acc無證據都係咁spin去cp度？

令我諗起14年白警單野，
老屈你將你人格謀殺再捉你坐監，
有d白痴弱智港豬藍絲就跟機屌人cp

橋果然唔怕舊，最緊要受

班五毛，pr, 警犬係咁spin去cp度

嘩，屌支那屌警犬就唔見佢地咁出力

乜撚野係 cp 呀 屌